真心覺得小花榮譽比呀朗高少少

阿朗都未贏過香港隊

小花係泥地賽贏左港隊

2個都出局 打和啦 好嗎？

美斯冇鬥心冇眼神 拎一萬個冠軍都等於零

c朗鬥心之神眼神之王 雖然輸咗場波 但係贏咗全世界